潘杰寧呢隻老雞見到凱晴上位係咪好酸溜溜呢？

人地靚又靚過你，後生又後生過你，波又大過你，你只係一件又醜樣腳又粗呃毒撚嘅老雞
你平時咁憎曼聯，而家見到個後生女獌迷上位一定好唔開心
叫班毒撚呵返你啦臭老雞掃把星

PS:之前世界盃睇電視見到你條老雞真係好唔開胃，希望你有自知之明咪撚再做幕前，thx杰寧公主

佢塊西反哂皮....好醜怪

佢都比牙佳殺左仲點酸

你都見過凱晴塊系？

2p

淨係大波呢點已經贏左

你扮猁狗屌過佢？😰

梁凱晴假波來，以前見過佢真人，得B 左右

都唔駛出到後生樣靚已經屌打

她假利，博收視博出位先撐利

Hi牙滿

杰寧公主對波呢？

懷疑你同連狗夾埋
上幾耐都p牌

駁唔刀

邊個黎

猁狗精壇毒氣沖天，呢啖飯唔係人人食得起

155妹好波

kagawa is g

梁凱寧大波喎

大家都以為我p其實係我名一部分

全部show block user

走啦屌你老母，block撚左又留言，你咁撚冇原則

你入波台托咩死撚皮

猁係惡頂

但獌才是建制中既建制

MANGO死全家

寧願建制。都唔想利狗累死香港

who is 潘杰寧？

樓主最酸

香港搞成咁其實係關死利狗逆天借運事

廢post 拉

試下理解呢個世界有唔同嘅人
女人唔係得一類

仲諗住入黎J凱晴
屌，原來你地純文字討論
我出返去先

樓主大波過凱晴，靚過杰0

又唔係做幕前又唔係公眾人物屈人酸真係siu04

牠是隻臭西d兵來

屌那星 宜啲垃圾膠post 都上到熱門
冇撚嘢嘛

字都唔撚識打就躝翻入你老母個閪入面啦

猁撚唔係有撚架咩?

等於獌狗一定有狗一樣!

杰寧正過隻臭雞啦

呢隻雞 個西臭到我都唔奶

米撚挽啦 你反社會人格？

我哥哥阿古路有反社會人格都未講得出杰寧正過凱晴，睇嚟你嚴重好多

佢依家係未無男人要？

我估佢會睇post

是其是 非其非

睇咗就好，希望杰寧你咪撚再出嚟獻世，就連大把死猁狗都憎撚死你條掃把星，見到大埔lulu都唔想見到你，多謝合作

叫我

係 有mon開的